[沒事兒］中國內地單日確診跌至8宗 近月首現個位數

中國國家衞健委公布，昨日內地新增確診新型冠狀肺炎病毒8宗，湖北武漢佔5宗，另外有3宗是境外輸入確診個案，分別是上海2宗及北京1宗。至於新增死亡個案7宗，其中1人在山東，其餘6宗皆在湖北。截止昨日凌晨，內地累計確診個案80,813宗，累計死亡人數3,176。

快啲復工啦

得啦得啦
復工復課啦

湖北解封未?

兩會決定幾時開未？

復工後又來一場好戲，買定花生啤酒

傻鳩先信

重點

將首都搬至武漢啦

勝利召開

已經復咗

全球爆緊，然後自己講抗疫勝利，再係咁團隊去其他國家救世

其實復工以來咁耐都冇乜大鑊嘢消息，正常總有啲風聲流出

再加埋呢兩個星期係出面洗腦式攻勢，大陸呢個數字9成9假

人有多大膽，地有多大產

準備復工復市

改名為新冠市

香港超前

3月1 開始加強網管

好啊！

我都想知

信政府

唔驗就唔係確診 由鳩病人係屋企自生自滅 日日刪文刪言論封微信號煤體唔敢報點流出？

冇理由少少都冇

都完全唔同做法 想睇下點
一邊就唔理
一邊就冇裝去救真人 睇下點

我比較有興趣知道今年支那既人口會係幾多，會唔會突然宣布之前數據錯誤，其實支那只係得12-3億人

CLS

唔驗就無事

微信點都應該流到出來

知唔知微信唔係外國架 人地識得刪你言論架

全球最安全仲唔係中國？
意大利人快d去避難

趕曬外媒走
啲確診就跌
抗疫大成功

之後再教外國點抗疫
屌埋美國係源頭
全世界要感恩中国
大贏家

唉唔知會唔會復工就通返膠鐵

弱智就唔好上網
去圖書館了解中國啦

支持復工

8宗不如話0啦

不嬲有研究話中共人口吹大左

笑死人咩

唔出奇嘅, 門都唔比出 兩個月, 哩兩個月啲人要死都死哂,
佢醫院容納到8萬人, 咁佢確診人數咪就得8萬人囉，其餘嘅人 一係自行康復 一係瓜柴, 唔會病咁耐 死又死唔去 又好唔返掛

抗疫成功

數字可控

到時就香港爆

d支那人又落曬黎，發病就係香港醫

仲用 內地？

造數出神入化

支那疫症同啲濕鳩支那公司盤帳目一樣
底一盤數
面一盤數

我就睇下佢底嗰盤數幾時又倒瀉到全球都係

全面復工復課啦！

咪繼續吹囉

復工啦, 全世界等你中國打救呀

前日32 琴日16 今日8

其實單就爆發之後既防疫黎講
真係好過啲歐豬，乜都唔識做咁
一黎搶哂外國啲醫療物資
同暴力防疫，出街同聚集就打柒你
重症就直接拎去燒，或者直接焊死你大門
人權啲野話撚知你
感染數字大跌都正常
不過復工仲跌落單位數就信你都on9
做假都做得咁撚過份

其實我想講 復工後爆得再勁都唔會停
人命死左咪算

中國模式又贏
民主係垃圾制度
(但從來唔講點解隱瞞同製毒）

你係資深FB鍵盤戰士咋！唔撚熟微信係乜的話，問問朋友先再講！

因為中共肺炎就係好撚嚴重，佢對外就宣傳無事, 對內就封埋人家門 等人吽到死 好命嘅吽到好返, 等全球經濟衰退 要死一齊死 等各國無力反擊中共

支那: 係支那武漢肺炎=傷風感冒 唔計

得啦得啦 超英趕美
飛去意粉做英雄啦
WHO譚仔話全世界會感謝你

好多人微信綑綁左銀包同生意客戶資料，講到明一講非官方既肺炎料就封你號。連埋坐，一個人係群講就封曬成個群，邊個夠膽講？

咁少宗確診 好快就可以復課啦

掂啦 中國一定可以係短時間入面復課

Agree

同意

封城事實係WORK既，但做得唔夠撤底，
咁撚早想復工，實爆到仆街。

對外成功輸出病毒＋做英雄
對內燒撚死晒班生番成功復工
又成最大贏家

我都識計，跟住4，2，0

已冇大陸輸入個案，七婆快全面通關，俾講人番大灣區投資探親

有啲專家講過支那最多5億人口

港大深圳醫生奴寵物幾時帶隊去武漢
醫埋剩低嘅個呢?

4,2,1,0.5,0.25,0.125....

仆你個街
琴日靜係香港都9單

睇下幾時第2波

你太睇少中共

你有冇上過去睇先？

咁啲人均data⋯咪可以拎黎打飛機？

唔怕佢輕視，最怕佢重視個病毒

敢開會先係完左個疫証期

唔敢開會 根本就係怕死

復工GDP gogogo係中國，只要保到經濟，死十億人都照上20年就可以有返十億人口啦

#WuhanCoronavirus
#武漢肺炎

幾時再聚一聚？
健康的人唔洗戴口罩

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

讓領導先上

早排咪有好多片睇 打爛麻雀又盛 呢排冇嘅 都唔知上面爆成點

睇下金仔幾時解封邊境咪知囉
金仔本身就係防疫指標

單數都唔解封，等幾時呀

根本就無復工，好多番去開機無野做

全部餓死啦

想就咁屈落美國度

無事喇 復工喇
快d出街啦

但唔可以否認全民帶口罩,真係可以防到毒,
總體嚟講,支那人同香港人今時今日絕對比班on9鬼佬小心好多

強國 盡快復工

唔係有啲地方已經復緊工？

意大利 伊朗爆到咁
仲會有人信中國個數字?
起碼6位數啦 (純保守估計，應該唔止)

人地每日4位數咁升，你咁撚大個國家十幾億人囗一日個位升幅?? 咪撚扼鳩細路啦

冇事就快撚啲復工啦
人大個班

復工囉

2之後點會係0

你點計的

no test = no case